好想識個一齊睇韓劇既巴絲

想識一齊討論韓劇
瘋狂討論

收皮啦韓狗

淨係覺信號同請回答1997高質，其他都無睇過

睇撚埋d 垃圾

近排d狗公都幾多變

好想識一個識化妝嘅巴絲
瘋狂討論
好想識一個鍾意行街買野嘅巴絲
瘋狂討論
我想識個有買開絲襪嘅巴絲
瘋狂討論

算鳩數啦 遮唔住你陣狗公味